有冇人間房有啲細細隻既蜘蛛？

如題
隔唔中會見到一隻兩隻
見到都一野拍死佢 但係過多排又有其他走出黎

有呀, 不過唔會特登拍死佢

反正唔會咬人, 同埋佢住得係度, 咁屋企應該仲有其他蟲

拍死過幾隻 唔過10

係既 又真係冇比佢地咬過

有隻之前喺我個窗出面織網...
本身都諗住由佢
但佢阻住我開唔到窗，我唯有忍痛將佢送走

btw我間房又真係少啲蚊同其他飛蟲